高登會唔會有啲折墮？

會

招募定招聘？

招聘
應該有錢收

用錢買member

用錢買到member 但買不到毒jj的熱誠